貓嘔同冇力唔食野

隻貓12歲，前兩星期知道肝有癌症，腎功能嚴重衰退，心有雜音，貧血。
而家入針筒喂佢，尋晚開始又嘔，有冇高人識解決？

睇獸醫開藥，打皮下水